訓左無睇 依家感情台台主係咪仲係431（葉嵐）

點解葉嵐哥哥呢排出咁少post嘅

係茄哩